啲24小時新聞台係咪現場直播？

真心想問
如果唔係 啲錄影師同主播咪要踩通宵
雖然係用更制啫 但係通宵無限loop一樣嘅新聞好悶㗎喎

你弱智？

問下都唔俾

係 返過工

Sorry 唔知你真心定假膠

係
輪流會坐不同主播入廠
編輯導演助導graphics果堆都會輪流換，不過無主播換得咁密

真心想知呀
留意咗三節TBB新聞台
第一節陳佩霞做主播
第二節唔記得咗係邊個
跟住依家又變返陳佩霞
但係報啲新聞又係一撚樣㗎喎
係咪錄低定點

通常由夜晚十二點果part開始就會得兩個主播梅花間竹咁輪流坐入廠

cable深夜好似係錄？

原来係咁
咁樣夜更聽起嚟應該都幾乏味
又唔似日頭咁有新嘢報 又要捱夜

Now一定唔係
D蝦碌位都可以repeat 唔cut

有國際新聞

主播讀緊你就推？有咩技巧
有時見啲字幕lag機

其實得tvb真係24小時

每一part輯編會揀新聞，如果有新野就會播，之後又到下一part個編輯loop，最終決定權喺導演手，編輯同導演會溝通
不過多數會一直loop返啲新聞loop到天光6點

係，有國際新聞
但係要編輯肯揀黎播
因為世界新聞keep住update
太多播唔哂所以編輯會揀

都唔會無啦，大把嘢發生

長知識了

主播夜更收工嗰陣會唔會背到晒啲新聞

國際有幾多嘢可以即時更新吖，外電淨係彈一句俾你，隔幾個字先有文，相都未出得切俾你

有時見啲片要出Trump tweet 成30秒真係覺得辛苦哂

最常發生係3果個，其次係1

兒登真係兒登

「啲油站係咪24小時有人入油？間間車係咁loop咪好悶」

唔識就要問㗎啦
好心追完嗰po先講
唔通你識晒成個電視台嗰運作？
你真係好叻仔呀

now新聞wiki有寫邊D時段係直播同錄播。
viutv六日同公眾假期朝早新聞係一節直播其他錄播。一節新聞loop到8點。
同一個主播、同一個螺絲位。

有線朝早同下午某D時間都係錄播。

咁既常識都要問就上香討啦
好心好心
柒完仲淨係識駁嘴
俾著係高登一早俾人串到你面黃

垃圾連尼住 搞個兒登出嚟分化曬啲高質會員